一二三四五六七

七六五四三二一

30624700

calling

OK YES

公三小

？？

你是地質系的嗎?

想咸濕你

No

加個奶吧

典解

想晚晚都炸你

多勞多得

你對自己不好我會生氣喔

呢個唔識

我不能忘記你

星期一至星期七

尾G

啲傻西台仔 佢地叫噁男

呢到好多喎

大你300萬啊

呢個真

好想佢地比啲溫暖我

好